乒乓波器材/約戰 討論

好似好少見人討論下乒乓波既器材
有無打開乒乓波既巴絲討論/分享下自己塊拍?

另外想約戰都可以
利申:荃灣區

留定名,得閒出嚟打

荃灣區

2011年紅雙喜五星直板

好耐冇打過 想打返

無人砌板？
打算砌塊butterfly ALC.S + t05正 + t80 反
細個唔夠錢買碳板
大個要完夢

我都記得好似打過 小學雞個陣 重撚到on9
ps.可能個陣細力

放低咗，以前用CR板加兩面donic,依家CR係咪冇出？

同我一樣屌
cr 仲有得買 4xx 想當年正面F1 後面F3

狂"bill" 膠

東區

留名，有無line gp 或者其他gp, 定係呢到約？

水谷隼zlc 80+80
呢塊板打純木，alc, zlc，szlc 中最岩自己玩

屯門區想打

屯門x2
好多年無打

何文田撚 用緊呢塊配0564

依家仲有無CJ8000?

打開紅牌蝴蝶金擇洙，唔識配而家啲新膠，以前打sriver

有

屯門區x3 想打番

打返大半年冇乜進步 開始諗緊繼唔繼續

唸緊砌Inner alc.s 正手狂飆 反手t05
聽聞inner alc.s 幾多正評
有冇打緊巴打講講

可以試下正手prasidha Osaka 開快波好好洗
自己用緊正手prasidha 反手狅颷iii 碳板

stiga clipper CR + 陳年省狂+T05

利申好耐無打

以前用狂飆王 正手:友誼729/海夫藍鯨 反手:CJ8000

Yeo，中近枱都好夠力

利申放低左8年

以前偶像係王皓，一直後悔冇買到狂飆皓

有塊20幾年既PF4

好野嚟喎

係呀 thankd 望望先

好似同你打過

睇過好似幾岩用 應該改做正手balacu

屯門有冇人想約出泥打

留個名先

我有06年狂皓直板 放左係到好耐 有冇性趣

轉左40+之後已轉用碳板(boel) + 正(m1) + 反(baracuda) 主要打旋轉孤圈

好耐冇玩 以前玩過Rosewood5, Boll zlc, Carbon7.6, CL-CR, Viscaria?蝴蝶王, 狂皓
Stiga最抵玩

有無人約戰
星期二旺角2-4，未book埸

係咪可以join?

有！開個tg group?
Tg:Tarmac1

tg: XOTWODXO
暫無人，得我
有興趣打波可add me

我都想join

無人理我

屯門區JJ
打完學界甲組就冇打

咁多屯门区人

天水圍揮手，小學後無打，成十年

跟過元朗家園馬師傅學野

sorry巴打我考埋final先

偶像王勵勤

屌你老母